張敬軒演唱會負皮如潮 網民：唔想睇人妖show

還我LIP軒仔。。。

幾正喎

LIP真係好正

過幾日就睇
希望佢會唱埋春秋

開頭仲要唱泰文歌

有人搵佢同哥哥熱情演唱會做比較
咪玩啦，根本唔同性質
軒仔搵降兩度做gimmick點知弄巧反拙
其實冇人想你係演唱會搞埋啲咁既野
返返上IG FB玩啦

我本人好聽

識野

返唔到香港。。冇撚得睇

呢世人想聽一次春秋同怎麼可

係咪話咩多國語言唔知佢做乜鳩

聽聞嘉賓係胡定欣？

點解佢唔唱怎麼可

瘋狂追post睇片 點知

唔好啦掛

好鍾意呢首 未聽過live版。。。

今晚 敬請期待

想聽宮心計主題曲

今晚啲觀眾好慘

人地講明係降兩度演唱會架喎

最尾個張屎忽相

好似真係胡老妖。。

搬上台面玩真係唔好笑了 個假髮。。。

驚走光
佢係咪準備come out

有唱怎麼可同我講 我死而無憾

一開頭係純過場比佢換衫
尋晚係羅蘭修哥

陣間應該仲有一個嘉賓

樓主自己同自己討論緊？

其實我都覺得佢係借啲耳滿意自己嘅易服癖然後出櫃

有啲慶幸冇返香港冇買飛

張國榮死之前又係咁

咁誇張呀易服癖

擺明唔同啦

驗眼？

agger
開頭唔知自己睇緊乜
又好尷尬

我係屋企煲港樂算

佢唔撚會唱呀屌你老母

利申：第一場坐第一行

咁近睇到佢兩條無毛腿有咩感受

做自己都唔得

暗示晒啦！根本就行梗張國榮條路！

你咒佢死姐咁

擺明gimmick啦 好撚fail

影分身

好心酸

GAY

全個post都係我分身。。。你唔知咩

Are you onO Guy??

我煲緊軒動

呢樣眾所周知

On9

好羨慕坐第一行

黃祖藍

好正

做多咗啦

咁佢講到明降兩度啦

玩膠玩到過曬火
本來好地地做歌手係要搞到自己變小丑
平時喺youtube ig玩下膠冇人屌你
演唱會都大半場係膠真係擺明當觀眾狗咁撚

搞吓笑姐

春秋應該港樂版最頂級

攝太歲

軒動心弦版最有感情，聽咗成千次，每次都聽到心都痛埋

Agger

唔通做唔到天王真係想試做天后…?

求下佢唔好再唱hit嗰幾首

係咪做返佢自己?
零味出哂嚟

除咗春秋，近期啲嘅歌係想聽live嘅緋荔榭少年

頭2隻歌個look係咁啫
之後果d正常look

似乎為出櫃做準備

知音人！ 我都好想聽

其實條片上面的banner點樣整?

張敬軒做乜扮支那大媽

其實正常造型唱就得

上面巴打講得啱，玩膠玩到over咗

係咪成場都係咁既造型？
淨係一part都接受到既

其實唔明點解要請胡定欣
大佬呀唔好咁痴線啦 唱過下主題曲就上到紅館唱歌
唔怪得依家真係呀豬呀狗都做得歌手
聽得張敬軒質素嘅人都唔會想聽胡定欣啦下嘛
想像唔到現場會有幾尷
寧願佢唔好請嘉賓上黎 又唔一定要有嘅 樂隊演奏下過場咪算囉
屌好撚失望 由嘉賓人選都睇得出呢個演唱會做得有幾差

做返自己咪算

Over左就變尷尬

今晚都係冇唱呀

gay

點可以唔唱春秋⋯

佢gay就眾所鳩知

但唔係用黎消費架麻

佢係咪痴撚咗結線

岩岩睇完 幾正呀

雖然小腿肌肉比較大但對腳好白滑咁
利申非gay

傻鳩先中意佢

泰國捐精~~~~

我覺得唔係咁差
佢地識左十幾年 仲要好初期mv女主角
唱歌真係唔係好好聽
但都未到失望同埋好差
朋友黎支持下佢 都okay喇
又唔係請佢黎唱足半場

無張國榮咁嘅樣行呢條路真係得啖笑

tbb餘震個mv係胡定欣呀嘛

幾好笑呀 話明降兩度唔係諗住有咩藝術show呀

本身張敬軒都唔係唱得好好
仲要想學哥哥個style又搞到不倫不類咁

睇完話埋你知無唱

佢一開頭用降兩度身份唱女歌手既經典歌
而家變咗唱韓文泰文歌
黎睇就係想聽你正經翻唱 點知係到玩野
不過佢想扮女人我尊重
今晚睇完唯一不滿係胡定欣唱宮心計

我都明係朋友 但係演唱會就係演唱會
個人認為請個唔係歌手嘅黎有少少倒米

散聚有時 緣分到一天恍如韓劇大結局 情非得已

呢句真係入心入肺

我諗佢都喺想做返自己姐

可能佢想咁做好耐

呢個造型俾我感覺好cheap
你扮女人都可以扮得grand啲 高貴啲掛

識得耐同係friend底就要上台唱歌?
坐係台下支持下咪算囉
大佬佢唔係歌手黎，紅館呀呢度，
仲要唱宮心計呢d tbb膠劇主題曲

推動香港drag queen 文化

死基佬 重要扮人妖 不如一直接變埋性喇

我想睇wor

佢唱嗰陣都冇人拎起支棒 成個場暗哂

真係有啲失望 唱埋啲越泰韓歌唔知做咩
浪費咗佢把聲囉
用啲時間唱返佢自己啲歌仲好啦 我想聽舊歌啊
但驚喜嘅係佢唱咗下次愛你 算係抵返

唱缺同塵埃落定個陣係咪有少少失手？
不過都係咁好聽

老實講今日真係有啲失望 先唔講頭場變第二場
嘉賓由容祖兒變胡定欣喎 差幾皮啦
同埋硬係覺得軒仔同隊band未夾熟咁 搞到好似成日甩bit咁

真係做多左

Totally agger with you

好好笑咩

感情就攝太歲

有冇心碎

有雞容 軒仔可以過主

都唔係咁呀嘛大佬
正常啲唔得既

好似冇人唔知

岩呀蓮蓮
而家咁樣真係唔知做乜春
扮女人扮得靚啲唔得既 搞到家下咁樣 真係人妖黎

好似話佢同老妖好熟

個假髮 見到都燥

冇啦 完了

咩年代呀 2018呀 唔係2000呀 基都要屌

啲人仲要搵哥哥黎比 哥佢老味咩
佢真係痴左線

好格格不入囉 老妖係歌手黎？

唔係唱得好好 咁而家香港男歌手邊個唱得好？

佢唔似係學哥哥囉 性質都唔同 佢個女人look有朵既

2000年人地扮女人都好靚
2018仲帶埋個柒姑碌假髮 東莞出show衫
扮靚啲唔得？冇錢買衫咩？

嘈嘈！！
佢個死人頭勁敗筆 勁似中學生話劇咁

開口埋口死基佬 佢殺撚左你全家呀

嘔心

只知道天國近了相聚遠

之後仲會有咩騎呢人呢

潮流興metoo

有降兩度show，係因為佢翻唱我本人、吳哥窟個堆女聲歌
唔係因為佢派膠派到個個想佢開降兩度show，明唔明？
派膠就算幾好笑都唔係啲人想佢開show既原意

隊band冇問題，你聽缺個幾首甩係張生自己唔記得長音位後面直落下句
不吐不快又係唔記得和音未完已經要入，佢等和音完哂先入梗係甩beat

只知道比你更愛你這種愛沒分寸 呢到甩左

搞笑搞過頭啦
做多咗

黃色大門 唱到人都唔見埋
最尾又係唱櫻花樹下 唔撚想聽呀
不過今場有塵埃落定

張國榮就靚 佢就人妖

我睇tbb個娛樂新聞都覺得尷尬
以為福褖壽開show

哥哥係公認嘅靚仔
真心講講軒仔離靚仔有段距離

有養狗？

我隻狗仲健在
但呢首歌次次聽都會眼濕濕 驚對自己隻狗唔夠好

話軒仔係歌界朝偉有無異議

朝偉bb

咁淫賤想屌一屌下佢屎忽

痴撚左線 正正經經唱歌唔好咩

一過英皇誤終身

想知好耐，究竟佢係咪gay的？

0 仔

滿足晒佢易服癮

點只碎，心死

好

想放下你求其次 冷靜如此
卻有千擔重難扔掉像廢紙

Same!!

佢翻唱女歌手歌，又想扮女人派膠搞笑，我覺的li個造型差唔多啦，大部分人對扮女人個笑點都係福祿壽程度。佢認真著太靚就會比記者認真寫佢易服癖架啦。

陸運會啲啦啦球

hello
有人改左名做無名指的光環

新碟啲編曲完全不知所謂

人地都講明開降兩度演唱會啦，係你班友自以爲同普通演唱會一樣咋喎

依家似係睇緊黃祖藍扮女人

tvb打手無處不在

想聽無名子的光環，但gay 可能唔想唱

有冇先

呢條垃圾都有人睇

變左八十年代舞女
本身搶唔到飛 依家好開心 唔駛比680睇尷尬

聽得張敬軒質素嘅人

歌手墳墓

係 周柏豪首小白都係

但怎麼可真係

其實我接受到 但唔好全場都咁囉 唱其他歌會唔會轉style

其實外國ladygaga咪又係咁

香港人太過平凡 太過悶了

Lady gaga係點？

奇奇怪怪咁囉 係掛

又唱得幾正

唔同level
祖藍係扮女人搞笑, 但未必好笑, 低級趣味
軒仔係扮人妖搞Fashion, 成件事grand咗, 但男人睇真係好噁心
可能女Fans會buy

女fans表示唔buy

正正經經唱下歌唔得既

佢冇本事扮到人地hyde cosplay小丑女咁靚嘅邊有人會鬧佢
佢個人妖look真係唔得

蛋記：不了

娛樂公司
唔係音樂公司

有降兩度show係因為king jer
唱泰文歌某程度都係因為king jer
因為king jer喺上次個直播show問佢係泰國溝越南
張敬軒似乎當左做gonlando嘅背景咁用

一句到尾大家對gonlando嘅認知一開始就有落差
佢一開始錄女人歌嗰陣都講明是但_叫，純粹娛樂
但係觀眾想佢認真唱

所有典故解開了

自從柒頭瓊吹奏佢降兩度之後
佢已經痴撚咗線

我以為降兩度係cover下啲女歌手嘅歌
冇諗過你扮埋女人喎

佢又話有飛送 飛呢

雖然一早講左係降兩度 都預左扮女出show

但正正經經咁翻唱咪算囉 唱埋啲泰文歌

只能講三個字：做多左

Exactly

皇上成功轉型為派膠皇后

佢唔係第一次
之前舞台劇都易過服癖...

gonlando嘅人物設定係女人嚟
我只係接受唔到佢連腳毛都剃埋，佢之前只係著件披風戴個假髮

如果係去九展、麥花臣開降2度演唱會
全唱女cover

應該會好好多

好多人抱住lip既心態入去
仲要紅館

結果集體炒車

LIP真係世界級

佢著返靚啲 正經女裝實冇咁多人屌

環球個陣

係呀係呀 好重要咩？

睇你個名都知你有幾愛首歌

鳩拍首小白都係

但我覺得佢咁著真係唔好睇
完全係派膠
成個羅湖A貨上台咁 佢對得住等左佢四年既觀眾咩
春秋都冇唱。。。

整返個蔡一智頭都冇咁嬲

軒仔打比你呀 係咪好撚開心呀個下！！
唉屌 始於冇唱

Dahlia 1都還好。。2首好心分手

咁洗唔洗著到咁cheap先 仲要唱乜撚野泰韓歌
咩事呀 唱林憶蓮個啲睇下有冇人屌？實少一半

Exactly 仲要搬上紅館

咪咁叫佢啦

冇
不吐不快同塵埃落定都好失水準

真係不了 正經扮女人仲好睇
起碼睇得佢有意思
家下中學聖誕聯歡會咩屌

你聽開咩 坤狗個啲？

返房就訓 渴望跟你繾綣已是極傻

Lady gaga都搬出黎，乜撚野叫咪又係咁
講黎聽下

挑，ON9

9成fans屌哂鬼，不分男女
套衫同啲濕鳩歌出哂事

Same，冇鳩

正正經經扮女人我一定開post瘋狂吹奏

啲歌都好有問題
以前就我本人 吳哥窟
而家乜撚野nobody....

垃圾瓊同佢同公司
唔排除成個降兩度idea係夾埋

扮女人都唔係問題
好心佢扮靚啲啦屌 家陣演唱會呀

腳毛都冇埋
不過佢如果扮靚啲 唱啲懷舊歌
個個實

Agger 泰韓歌完全做多左

咁呢啲 需要姐

佢可能真係好想
咁都會尊重佢
但 可唔可以扮靚啲

Totally agger with you
LIP

親耳聽過佢唱無名指 無憾了

真係親耳
其實仲有冇傾啲咩

要玩降兩度 不如搵陳xx女聲合唱團crossover

Ladygaga只少唔係扮女人

痴撚線架，隔離post咁撚多正皮
啲人知唔知屌緊咩架？
好嬲

唔話你知
cut出黎都係啲正常嘢

好想比軒軒DNLM...
Diu ngo都得

我都想知唔正常嗰PART係咩 係咪又係拍緊AV呀?

今晚嘉賓陳慧琳, 尾場好似係汪明荃

DLLM

CLS

好開心我唔係香港

第一次買飛入去睇,
仲要諗住尾場會有特別嘉賓/特別環節, 所以....
唔係特別成咁下化?

av仲唔即刻比佢cut出黎咩

其他forum講, 希望唔係真

一陣翻唱張敬軒d歌就死得

好想聽風起了啊啊啊

今晚有春秋

認真！？

屌

要返香港了

靚仔唔代表乜
陳奕迅好撚靚仔咩？咪又係王

唔係話軒仔唔靚仔 但對真心聽佢唱歌既fans黎講唔係最重要

比680睇慳啲啦baby

你走啦屌 廢撚事嘈

第一米人宜家先覆？

諗起連登巴/絲打親口同佢講 唔想再聽

風起了

我有上網睇返live 「更愛你」三個字lur左

隔離個垃圾post真係好憤怒

米人

大包米的人

有鳩架我 大包米

我都想現場聽春秋呀

咩料？正式出櫃？？

留名俾人屌我係打手/盲粉

睇咗幾個post，啲劣評9成嚟自降兩度嗰part
明明嗰part佔得嗰四分一，後面張敬軒嗰part冇人提咁滯

《酷愛》+《最卑微的願望》+《壯舉》其實係連貫，個人好鍾意《最卑微的願望》，配合埋啲燈好有張力

《缺》最尾嗰段真音爆上去，好驚喜，真心好難唱

《騷靈情歌》jazzy咗，好聽，好冧

《下次愛你》+《井》+《天堂有路》睇得出好有心思，舞台設計同舞者好出色。《下次愛你》唱得好有感情，完全冇得彈

《靈魂相認》好感動

《黃色大門》+《囍帖街》好聽過CD version，舞台螢幕幾靚

《預言書》另一個感動位，最後軒仔帶出要珍惜當下既信息，好感觸

Encore《塵埃落定》唔覺得係hea唱，不過應該真係唔熟所以頭一段chorus唱錯咗，之後都不過不失

以上都係我欣賞今次演唱會既地方
軒仔特別有介紹啲本地designer/artist，真係感受到有用心

我同意降兩度翻唱嗰part多啲經典歌會好啲，開頭暖場部分可以cut一半，每首唱少少就算
同埋搵胡定欣做嘉賓真係抵屌
但平衡埋後面既表演，真心唔覺得需要彈到咁體無完膚

最後想講，如果有人唔想睇可以放飛俾我

成長三部曲 竟然得預言書

話曬打咗咁多隻字，詞窮鳥
講多句，唱《天才兒童1985》嗰陣覺得有啲牙煙，個心離一離

胡定欣唱live 好難得
平時佢自己匿埋爆房唱K, 無幾何上到紅館個舞台唔咪咀

會唔會係大台比錢幫套垃圾劇做宣傳
胡定欣根本就唔入流
你話無比錢我就真係唔撚信啦